請唔好再用懲罰黃店黎包裝你去飲飲食食

如題。

首先，而家咁混亂既環境你有無足夠既資訊、智慧去分辨佢係真黃定扮黃？

第二，「黃店」背後既供應商 地產商又一定係黃？你咁樣咪一樣比錢佢賺。你地咁樣係唔會令佢地驚架

第三，而家係打緊仗 成日話要攬炒 唔係罷消費 走資金 只保持最低限度消費咩？

最後，問心嗰句 你心入面係真係諗住幫同路人 定諗住打卡拎光環當自己付出左 定係純粹想食好西？

請大家要時刻警醒自己 我地仲未贏 仲未可以係煲底下相見 真係唔好懶 唔好因應潮流而扭曲左初心 同路人固然要支持 但唔應該本末倒置 為消費而消費 變相促進經濟

懲罰黃店唔代表唔做其他野
而且咁樣可以搞死藍店

唔撚駛食飯咩on9

如果連供應商地產商都要睇埋黃定藍，我驚連香都無得食咋

好多嘢可以一齊做

佢可能以為靚女真係唔會痾屎

ching植物黎？
光合作用搞掂一日所需？

拉

國難當前，仲食飯？
曲

雖然唔想用藍絲邏輯
不過我建議你去香港水塘或者等落雨先飲水

唔駛太鑽牛角尖喎清

唔食飯邊有力抗爭

又想玩分化？

成班偷換概念

on9樓主有冇聽過黃色經濟圈？

P牌仔
第一個po
就搞分化

拉

你地鍾意啦 反正我講就講左
啲唔洗食飯撚我都廢鳩事覆

黃色經濟圈唔係唔好 之不過我而家講緊係為懲罰而懲罰 咁樣有咩意思？會幫到手建立黃色經濟圈？

另外我又點樣分化？我有叫唔好幫襯黃店？我有叫你地去食美心？我叫你地控制自己保持初心係分化？定我講中你地發老脾

又想步日本社運後塵 身邊某啲朋友又前又文宣組又街坊又排黃店 全部一齊做

Show Blocked User - 黨鐵日日塞

人要生活，要放鬆
運動亦要持續

食點都要食
打緊仗當然就唔好打卡出post住
其餘時間食飯支持黃店多d人知多d人去呀

你想大家要保持初心，絕對理解，但你話大家 "為懲罰而懲罰" 係有咩根據呢？

唔通你見到有人為咗懲罰黃店一日食10餐咩
咪又係1日3餐

龍門冰室算唔算？佢而家做唔到生意？

另外一眾既甜品鋪又係生活必需？佢地又唔係無生意 咪等佢地賺藍屍啲錢囉

有時放鬆下明白 但係晚晚打住懲罰黃店既名頭去食好西又合適咩？

同樣一餐 廿蚊自己煮又係食 100蚊出街食又係食 邊樣先促進攬炒？定攬炒真係講下就算？定係懲罰黃店打卡風氣緊要過攬炒？唔係攬炒先係最大目標咩？唔係點樣令政府讓步？

荃灣食店眾籌20萬俾老闆娘唔計？
黃店老闆有錢出錢有力出力
有事會俾手足入去避
咁仲唔夠？
你同公司廢老思維有咩分別
一定要ot先叫做到野？

所以你覺得盲目幫襯佢地就係回報？用錢黎買安樂？

佢地最想既係贏呢場仗 而唔係你幫襯佢幾多 黃店 有需要既時候幫襯就夠 無需要既時候請儘量減少消費 走資